啱啱切洋蔥切到喊，求絲打安慰

唔好喊啦～ 乖b~

有冇sis安慰me

錫返ok？

唔要巴

支那貼圖嚟架喎ching
我啲支那親戚成日用
見到都唔想安慰你

米能屈
繁體泥

呢隻同上面嗰隻唔同

真，切洋蔥唔放水到切九成係少爺仔

你個嬌生慣養嘅千金小姐夠煎穿蛋啦